母忘六四 解放軍屠城

點解咁多人驚解放軍，因為佢哋真會殺人民，要多啲文宣呀！

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

咁解放軍個底真係黑嘛，殺過平民嘅軍隊嚟，全世界都知，香港人最清楚，(係中國人唔知)，唔理佢有無著軍服，佢哋都係殺過平民嘅軍隊，出軍營就一定驚。

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

志願軍這一名稱表示中國不是跟美國宣戰，是人民志願支援朝鮮。戰爭初期，這一名稱讓聯合國軍誤以為這不過是一隻小規模的志願者隊伍。